日本電話卡問題

各位爸打，我來緊會去日本三個月，想知道有咩電話卡/plan抵用，想要
1: 上網
2: 好間唔時打電話

thank you

PLAN要上台 你打算上台?
唔既自己上AMAZON揀

softbank 租電話卡
3個月大約13500 YEN